[突發]前新華社香港分社副社長張浚生逝世

新年流流

老毛又召見一個

黃子華成日抽佢水

【張浚生病亡】曾嘲港青於基本法起草時「細胞還未形成」

報道指，新華社香港分社前副社長張浚生在內地病逝，終年82歲。2016年旺角騷亂後，張接受電視訪問時形容，該次騷亂是暴動，顯示港府教育青年人不足，加上港青受外部勢力策動，由前年開始的政改爭論，可看到港青不理解《基本法》，盲目行動，笑謂「《基本法》起草時，這些同學你那時候還不知道在哪裡，說難聽一點是細胞還未形成」。

對於政改方案當年在立法會遭否決，他則指立會要配合政府施政，又批評有議員不論對錯「拉布」，令措施不能通過，要負很大責任，「你幾乎百分之百的反對，它（政府）怎麼辦」，但他不評論時任特首梁振英的施政表現，稱要留待市民評價。

好似係畜牲黎

諗起黃子華棟篤笑秋前算帳
講起張浚生，成日去舞會識人

張俊生喜獲毛澤東接見

無上光榮，死得超值

Rest in pieces

落地獄吧

CCtvb 報導此新聞時
主播竟然穿紅色衫攞景增慶

你分明係造反.jpg

香港回歸 鬼佬歸西！

心口有朵襟花
不是白色
竟然是淺粉紅色

可以過埋年
ok 啦

張浚生好嘢

減少香港噪音污染